美國人憑咩做世界警察

屠殺印第安人

美國奴隸制度

肯特州立大學槍擊事件

肯特州立大學槍擊案（也稱五·四屠殺或肯特州立大學屠殺）於1970年5月4日（星期一）發生在美國俄亥俄州肯特城肯特州立大學。當時國民警衛隊向騷亂學生在13秒內射出67發子彈，造成4名學生死亡，9名學生受傷，其中一人終身殘廢。

越戰美萊村屠殺

3月16日清晨，美軍第23步兵師第11旅第20團第一營C連的官兵，闖進越南中部廣義省美萊村（My Lai）大肆屠殺放火強姦，留下504具屍體後揚長而去。

你條契弟又開post

做唔做世界警察係講實力,唔係講資格
你中國有咁勁既都可以周圍糾正人架

憑wwii洗牌
歐洲打仗搞到成身債 佢賣武器發到豬頭囉

中國丶俄羅斯憑乜對抗美國？
中俄做得仲仆街，而且到而家仲有做又唔見你講

佢撚有做世界警察
只不過係有個地球毒瘤,超級大賊拎咁佢國家著數

人地有個霸氣領袖上場, 仲唔做個毒瘤?

以樓主同事五毛們唔滿意政府就移民既邏輯
強烈建議樓主咁唔滿意就移民去火星
因為美國的確就係世界警察

唔通你国臭閪支那做到？

支那係世界毒瘤唔見你講

呢個世界唔需要世界警察
中國從來都唔打算行呢條路線

因為拳頭大 所以唔聽話就要打 只有小學雞同弱智的先相信美國係正義的

而家美國民間可以公開討論Kent State Massacre，某國可唔可以公開討論六四話？
真係用心良苦，係咁開post引人反駁，教連登班單雙非蝗子歷史

本身見到標題咁廢都唔想睇內文
唔覺意比我見到原來內文都咁低質
樓主想屌美國做世界警察都唔洗冇料到用啲幾百年前咩黑奴印第安屠殺掛
咁中國自古以黎都有焚書坑儒，屠殺匈奴南蠻添
不過中史書變左做北平匈奴南征百越咋嘛
都唔好講埋你地自認為係中國朝代既元朝同清朝啦
講到屠殺別國人中國敢認第二冇人咁認第一啦

中國唔想？又扮和平發展？

中国的確唔係做警察
係做賊，小偷，强盗
賊佬憎差佬，正常既

唔介意大家反駁，理性交換意見

小朋友 咩你從來唔知正義永遠只會係勝利既一方
當你係勝利者果陣 就任你寫嫁啦

中俄邊有得講，都冇新聞、言論、出版自由

因為佢有槍
其他人仲用緊石仔

1958年支那「大躍進」死4500萬人（平民）

1989年支那六.四死一萬人（學生及平民）

北京2017年12月清理低端人口（平民）

計埋癌政村、結石寶寶嗰啲，咁都叫「強國」？

能力問題 最近睇isis 除左美國真係帶頭打 出最多錢去打時 其他都只係做下樣費事增加軍費
唔係話美國好想做 戰後美國都試過只玩國內經濟發現唔掂
再加埋其他國家已經默認左

想唔做都唔得啦
叫中国搞北韓，又話n年好兄弟，搞咗成半年都係一碌柒咁，要美國佬出面先掂

清理低端人口 唔止北京
全國大城市都有
佢地係想逼多D後生仔翻去2,3線城市做開荒牛

憑列強都buy佢企佢嗰面囉
一句講晒
美國話要打中東/中國嘅vs中國話要打中東/美國
睇下邊個會吸列多啲列強歸邊
有啲人就係永遠唔明點解有啲國家可以一齊八國聯軍，有啲就拎個visa都咁難

五毛引戰都引過第二樣
講內戰,有邊個及得上中共

眾說
三十萬人死，廣島用九秒鐘，長春是五個月

撰文: 一悠 | 發佈日期: 21.04.18

請支持《眾新聞》，成為訂戶

解放軍戰機最近不斷「繞島巡航」，陸上實彈演習，目的是「反對任何形式台獨」。

剛在七十年前，1948年，國共內戰，共產黨軍隊包圍東北長春市約半年，市中有十萬國軍，五十萬平民。共軍最後「兵不血刃」，「和平解放長春」。
原來這「兵不血刃」，原來是把城中人餓死。餓死的當然多是人民——他們吃老鼠——

城裏的人，殺了貓狗老鼠之後，殺馬來吃⋯⋯眼睛發出血紅的凶光，瘦骨嶙峋的成群野狗圍過來撕爛了人的屍體來吃，然後這些野狗再被飢餓的人吃掉⋯⋯飢餓嬰兒的直腸拖拉在體外，蠕動，已經不會哭了⋯⋯
長春和廣島，死亡人數大致相等。
廣島用九秒鐘。
長春是五個月。

延伸閱讀：張正隆《雪白血紅》、龍應台《大江大海》。

死了三十萬人！這和南京大屠殺的死亡數字大致相同。但這「兵不血刃」四字——語言偽術——今日長春人，竟多數不知此事。這種偽術，香港人近年也領教多了。

今日共軍又準備包圍台灣，這次不只是包圍長春時的鐵絲網和戰壕，而是音速導彈戰機，殺傷力更厲害百倍。剷除台獨？台獨分子，頭上鑿着「獨」字的嗎？你的導彈能夠識別及「手術式切除台獨分子」的頭嗎？最後還不是全台血海，或者又來一次「兵不血刃」，餓死台灣。當然也是做戲給大陸愚民看——大敵在前，台獨來了，快團結在習帝身邊，不要亂。

中國人最愛打中國人，也虐殺得特別兇特別狠，是變態心理。內戰內行，七十年不變。

我們的眾籌活動已結束，謝謝你們的支持。你可以加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

你唔係想講中國做呀嘛

咁中國做好無？

因為全世界都廢，得佢好少少

憑核彈多

美國扶植傀儡獨裁政權，小國淪為冷戰棋子，親西方獨裁者為美國提供穩定石油來源、軍事基地、貿易等戰略利益。

巴拿馬

為奪取巴拿馬運河控制權促使巴拿馬脫離哥倫比亞獨立。
簽訂條約取得「永久使用、佔領和控制巴拿馬運河」權利
1989年軍政府唔聽話就經濟制裁，入侵推翻政府
後來國際輿論下先交還運河主權
至今仍然保留部分軍事設施

智利

1973年奧古斯圖·皮諾契特喺美國支持下通過流血政變，推翻蘇聯支持嘅民選左翼總統阿葉德，建立右翼軍政府，令智利比軍事獨裁者統治16年。皮諾契特破壞民主政治，實行導致幾千名反對者死傷嘅國家恐怖主義政策。

南韓

默許全斗煥喺光州事件強力鎮壓民主運動

伊朗

揮霍嘅巴列維王朝

菲律賓

馬可仕1965年至1986年統治菲律賓。在任期間以腐敗裙帶資本主義同威權主義統治。

伊拉克

美國扶植薩達姆再侵略伊拉克推翻

印尼

美國扶植獨裁者蘇哈托，蘇哈托從1965到1966屠殺50萬人，吞併東帝汶造成了至少十萬人死亡

盧旺達大屠殺

美國向烏干達出口嘅軍火，喺盧旺達大屠殺有重要作用

巴拉圭

扶植獨裁者史托斯納爾

埃及

穆巴拉克

塔利班

美國介入阿富汗為塔利班製造機會

阿蓋達、ISIS（有爭議）

樓主你條仆街究竟親台/中華民國，定親支共，如果親台就應該企喺美國嗰邊對抗支那，如果親共就唔該你唔好叫自己物產豐隆，侮辱咗首國旗歌

我諗唔係美國想做世界警察
係其他國家選擇相信美國

咁仲養咁多公安把撚咩

企喺美國嗰邊只會成為棋子
一中各表

休班警夠成日犯法
咁香港係咪唔使警察？

美國用世界警察做糖衣，但係歷史證明靠美國會食屎

蘇聯解體後俄羅斯就係比美國休克療法累死
美國竟然唔救，由得俄羅斯死
結果葉利欽玩完，普京上台
美國錯過歷史上同俄羅斯友好嘅機會

戰爭

Libya

Iraq

Syria

俄羅斯用Shock Therapy 唔掂，關美國乜事？係葉利欽能力不足，你自己搵嗰篇2000年的文章咪講咗囉！

Shock Therapy有乜問題？智利、波蘭有用過，亦成功咗！1975的Miracle of Chile就是成功例子！

樣樣賴美國，你同屈姓作家樣樣賴佔中後遺症有乜分別？

之前睇過紀錄片講，一時間搵唔翻
一堆美國專家去幫葉利欽
說服佢就算出事西方國家一定會幫手
點知休克療法後嚴重通脹，專家約美國總統見面，竟然無功而還
仲有一堆banker去收購俄羅斯人民分到嘅國企投資劵轉售賺錢

專家好心去幫，但係政府唔理

第一張相係美國野牛
五毛onl79 唔識英文就查字典啦

屌大家咪撚理條撚屌
條友每次開post/comment都有錢收

佢殺人放火作奸犯科偷厄拐騙姦淫擄掠胡作非為做齊得未？
但人地憑實力做世界警察
你吹波?

中國贏就夠啦
你理得邊個做世界警察

第一張相d骨唔係印第安人係buffalo 頭骨

香港啲蛋散都做到警察，點解美國唔可以做世界警察

又入美國數

贏國只會

樓主條垃圾選擇性回覆，唔會駁你

POWER
FORCE

垃圾五毛邊夠料駁人

但想行蘇聯路線
即係霸主路線

根本垃圾，連RedBaron都不如

但唔好block佢呀，要不停駁佢先得

佢又覺得自己好有point呢下先on9，有point就唔洗選擇性回覆啦屌

唔係1979年同美國和好, 同美國做生意, 中国發到圍??
恬不知恥

5毛

而家改咗名叫Overbet

因為警察不嬲都係仆街

條友五毛唔

憑佢軍費最高
高到佢盟友加埋都唔夠佢多

乜中國軍費唔高咩
差唔多成萬三億啊

屌, 記錯
維穩費嚟嘅

美國喺中東越搞越亂，親手整咗恐怖分子出黎咬自己，敘利亞難民就煩到歐洲盟友

世界越亂，就越多軍火生意

岩
唔單止軍事阻嚇力
仲入侵其他國家威嚇佢地要迎合美國利益

講笑mode: 人地有avengers

認真mode: 唔通搵個垃圾國家做世界警察？

贏國

拿，邊個垃圾國家唔認美帝做大佬，到時搞唔點唔好又乞又西咁求美帝救

有咩問題 弱肉強食

制度優越、科技領先、有正義感

咪臭係
樓主條on9想笑撚死人咩
如果支那有能力做世界警察你慌佢唔搶住做之後全球性偷呃拐騙

唔通最大贏家做呀

咁人地要做贏家，警察咪唯有中國做

弱肉強食係現實
但正義一方絕對唔喺美國一邊
你以為荷里活電影超人救地球咩
一切都係為咗美國政權利益

屌你老母 佢行到咩

正義既唔通係中國？

屌你老母,你堆五毛都幾撚好做,來來去去都係講一堆廢話,然後PO幾張相
今晚又有錢買屎食,好好地找份清潔做啦屌你老母,成撚日係到發埋D咩中國夢

就憑人地美國人種高質民主中國獨裁腐化百姓皆奴才

美國培養世界領袖中國培養奴才拍主子馬屁一班飯桶

美國培育領袖

中國培育奴才

你咁講美國佬都入面有好名日耳曼人
點計
係比就唔該用返國家比
btw 德國民主制度係好過美國，但美國>中國

憑傲氣 硬漢子 拼出一身痴

隨著各國崛起同合作，唔再得美國、俄羅斯兩個爛蘋果選擇，中國，日本、印度影響力正在增加，歐盟、東盟、非洲聯盟組成嘅共同體越來越多

憑wwII係戰勝國囉！
若果靠贏国？我諗而家仲龜縮緊延安。

客觀事實黎講
以美國為首既世界秩序令全球既衝突降止低點，
呢個制度並唔係完美，但比好多歷史上出現過既霸權黎得優勝。
如果美國完全徹出世界舞台，
中東戰亂、俄佬東侵、中國係東亞坐大、世界條約成效存疑都係可以預見。
唔比美國做，唔通比中國俄佬做？

中国，俄同北韓係最撚爛級別
衰過美國好多

*西侵

終於有個有d深度嘅答案
不過美國對蘇聯休克療法、對日本廣場協議、對中國圍堵同貿易戰，難道唔係自私霸道咩？根本就無公平競爭。而且美國插手其他國家事務，係以自己利益為標準。

點樣可以有一個全球公平參與嘅仲裁機制，一個有效監察嘅聯合國？

你覺得有一個仲栽機制可以阻止中國武力侵略台灣？

一中各表唔係解決方案咩
擱置政治爭議，促進文化經濟交流
畢竟大家都係華人

請讀一讀歷史，一個只有條約但無人執行=國聯
status quo 係要有武力維持，而武力不對等下台灣只有依賴第三方依條路

強大即正義
得樓主咁撚戇鳩
相信世界有公平公義呢個假象

邊個打得咪邊個話事
小至社會大至國家

我唔撚屌五毛，都記得你個五毛個名